### Создать структуру типов, описывающую различные типы сотовых телефонов: 
- Телефон;
- Телефон с 3G;
- Базовая станция;
- Базовая станция с 3G.
### Особенности:
1. Все телефоны позволяют:
    - Хранить IMEI (без возможности модификации);
    - Хранить номер SIM карты;
    - Хранить справочник номеров абонентов (ФИО, номер);
    - Выполнять соединение с базовой станцией;
    - Выполнять звонок. Вызов может производиться как явным набором телефонного номера, так и указанием записи из справочника номеров абонентов.
2. Базовая станция:
    - Для зарегистрированных на станции телефонах обрабатывать исходящие вызовы.
3. Базовая станция 3G:
    - Специальным образом регистрирует 3G-телефоны.
#### Результат работы

Компилирующийся проект. Важно правильно определить структуру классов, часть реализации допустимо не делать.
